canon 單反機定焦鏡有咩推薦??

用canon APSC單反機, 除左50 1.8, 仲有咩推薦
想要50mm以下。原廠好貴, 主要想搵副廠, $3000樓下
最好梗係影像夠SHARP, 光圈夠大, 但我都明呢個價要搵好鏡其實唔容易, 想睇下有咩比較好既鏡推

sigma 30.4

Canon 24 2.8 stm

好似係幾正咁， 價錢都唔算好貴

2.8 好似有d細， 但真心平既

sigma 14mm f1.8

哪有錢

3k樓下，2.8光圈都嫌細
食屎啦你

物有所值

50.4囉

邊到仲搵到一千樓下全新？

100L

呢個我知 全新都係千零蚊
以為仲有以前果啲拆kit同大陸水貨買到一千蚊樓下

EF 40 2.8

efs 35mm macro

換咗FF機我地再慢慢討論

而家Canon APSC DSLR只得拍片一個功能
真係要買買支wide zoom 拍下vlog算啦

eh, 40mm餅鏡都幾好